飲啤酒，食三寶

小弟經常呢度食三寶飲啤酒…一個字正